我覺得一個男人過左廿歲仲抺汗真係好乸型！

由其用紙巾個D

關你撚事咩